一個人做錯，究竟要用幾多嘅愛先可以彌補另一半傷口？

如題

做錯乜

俾佢HURT返你咪得

同問
係咪已經挽留唔到

例如另一半出軌

睇錯要做幾多愛先得

綠帽唔驚帶戴，最緊要除得快
呢啲唔值得彌補

冇架啦
點都挽救唔到
剩低只有無盡嘅後悔

諗起fb gp個人妖泰妹

我都岩岩做錯哂
我都好愛佢
好想補救

你會點補救

我一諗起就好撚嬲，之後就會突然發曬脾氣
佢話我唔識得尊重佢，叫我用啲可愛啲嘅語氣同佢好哋哋講
其實我係咪真係唔啱？

錯曬方向

你同佢講 唔想條女發脾氣當初就唔好做錯野啦

我一直都覺得仲有機會，希望佢都覺得係

佢忍受緊我啲脾氣，佢話好大壓力好辛苦
我有時候又成日諗起，我點先可以控制到可唔可以救救我

我前一排都係咁 持續嬲左個幾月
耐左會越黎越冇脾氣 對佢嘅感情都會越黎越淡
呢樣野冇得控制 除非你真係非佢不可啦
如果唔係分手係遲早嘅事

利申 分左

真係冇彎轉喇咩？唔好啊我好愛佢

佢做錯又唔比我分手先最仆街

屌呢個仲狠

破鏡難重圓，岀軌唔使原諒啦